有無人想像到YY如果同學生妹XXOO個樣？

平時扮君子，XXOO會唔會獸性大發

無撚野啊 諗都諗個靚仔啲架啦 e.g. alvin tsoi

基爾～

有, 今次真係爸爸的鳩兒也硬了

會，但之後鳩兒也斷了

基爾獸進化
紅蓮騎士獸

我想象到爸爸的鳩兒也硬了

硬太耐會充血太過而斷

唔會
通常迷佢個堆學生妹都好撚豬
係都同條team堆女

睇佢ig啲相睇到扯哂

oh no, i'm ready

屎忽對準, 搖撚準備!

wtf